獨派高舉八地獨立旗幟

[八地獨立遊行直擊]
14:10 遊行人士於記利佐治街集合
14:40 獨派同時高舉港獨及台獨旗
15:55 獨派同時高舉上海、東突厥、圖博（西藏）、滿州、南蒙古、巴蜀利亞（四川）獨立旗幟

新年快樂

無大越國？

巴蜀利亞咩料

諗起李登輝“七塊論”

台灣出了本李登輝的書，名為《台灣的主張》。書中一個引人注目的觀點就是“中國七塊論”。李登輝寫道：最理想的狀況，是中國大陸擺脫大中華主義的束縛，讓文化與發展的程度各不相同的地區享有充分的自主權。如台灣、西藏、新疆、蒙古、東北等，大約分成七個區域，相互競爭，追求進步，亞洲或許會更安定。台灣的一家媒體在報導李氏“中國七塊論”時，冠以“李登輝主張大卸中國一分為七”的通欄標題，甚至還在中國地圖上以不同的色塊標出了這“七塊”，即除上述提到的五塊外，還有以長江為區隔的江北、江南兩塊。是為“七塊”。

舉完旗
叫完口號
就好快d番屋企用淘寶
買中資
去大陸做野啦
根本就係左膠遊行來
比位大家發排洩下就完場
你答我同泛民左膠遊行有乜分別

泛民和平遊行就係左膠
大陸間碟關愛座hunter和平遊行就係做到野
你出聲屌
你就係五毛
泛民左膠遊行
你唔去就正確
大陸間碟左膠遊行
你唔去就係淆底

改名五毛#38523六個字的名字
前名：五毛狙擊手

泛民和平遊行就係左膠
大陸間碟關愛座hunter和平遊行就係做到野
你出聲屌
你就係五毛
泛民左膠遊行
你唔去就正確
大陸間碟左膠遊行
你唔去就係淆底

又中
大陸間碟智商有張。次次得一招

四川

又叫
五毛狙擊手

次次都有五毛搞事
個遊行唔係我發起都玩野
好明顯借我嚟轉移視線

你咪五毛囉支教畜

香港獨立

五毛alert
回憶小子
Romanov

八地合作搞獨立互相支持

要個個省都出一隊咩

有
關蛇會報警話人地掂到佢

咁泛民左膠遊行時你係咪又係搞事啊
大陸間碟
雙重標準要玩幾多次

大陸間碟關愛座hunter
呢度得你一個為錢放棄底線去大陸做野渣

五毛alert
十卜ching

呢條撚樣支那教師就係一邊桶鳩其他唔妥政府既人
一邊派佢果D獨派糖衣毒藥
其實佢agenda就係幫政府樹個稻草人出黎打

五毛alert
谷行條野

alert你老母臭閪咩
人地屌鳩你條無間道就alert
返大陸教書啦撚樣

五毛alert
mboii

.

。

邊有一齊遊行
你見到隊伍有 台灣人/ 四川人/ 維族人 咩??

事實係得香港人遊行, 再舉埋 台灣/四川/維族 獨立既旗幟
代表埋人地

見過鬼唔撚怕黑?

人唔笑狗都吠

五毛Alert
Spurs Leonard

，

香港冇得救，死心了
做咩都冇用

其實我地香港人好應該出聲，支持臺灣佬呢家企硬，咁先日後有咩事，我地都叫做有個國家仔做後台，講真個句有d成日話唔好靠人唔好靠人，靠人好垃圾好無面，我好懷疑呢個觀念既人係咪好香港變到孤立無友好國家，獨力對抗支那依個國家，細心諗起連美帝都要同支那打咁耐仲要已經撳住黎打，已經證明支那唔易搞點解仲會妄想靠自己可以對抗到支那，想唔靠其他國家幫手扶持獨立根本無可能。
關愛座你地有機會出國記得同其他國家示好，等佢地支持你地

Thx

香港、台灣、滿州、南蒙古、圖博、東突厥獨立

前幾年用九牛二虎之力先叫得郁本土派唔好再關心支那事務,而家又用呢啲所謂支那分裂論將香港獨立同支那綑綁埋一齊.同當年大中華民主回歸論如出一轍.

難為連登仔自稱本土,但感情依然俾呢啲事情牽動.

大中華係統派
八獨係分離主義
點同

港獨整支旗先啦
咁多字

「港獨」分子早已猶如過街老鼠，但仍死不悔改！昨晚「港獨」組織「學生獨立聯盟」公然在旺角街頭舉行所謂的「港獨」集會，除了視梁天琦等暴徒為英雄，事前更聲稱要來一次「大規模社會抗爭計劃嘅預告」，還揚言「以死相搏」云云。

不過，所謂的「大規模社會抗爭計劃嘅預告」，最後只是向本土民主前線借得旺角暴亂的影片作播放，至於「以死相搏」，就是單純的叫囂「香港獨立」和「以死相搏」了事。

最惹人竊笑的，是所謂的集會，僅有學生獨立聯盟發言人呂俊賢、中大學生會會長區倬僖、城大學生會外務副會長劉嘉譽、理大學生會會長林穎恒、學生動源鍾翰林、「港獨」人士鄭俠、「本土派」梁金成等人先後發言。參加者較現場的記者和警員都要少。其餘則是抱著「八卦」心態觀看的途人。整場集會淪為一場「無聊爛騷」。

巴伐利亞我就知係咩

毛澤東:
「二十二個行省三特區兩蕃地，合共二十七個地方，最好分為二十七國。」

有小部份 四川人 自稱「巴蜀利亞」

巴國, 蜀國,
都是古代春秋時代, 四川建立既國家

至於後面既 利亞, 我真係唔知咩料
感覺上好似 四川人 特登改一個 類似歐洲國家咁既名, 想威D
但聽落好on9

冇吳越國

Google劉仲敬